澳洲政府將於明年禁止侵犯人權人士入境及充公其於澳洲資產

Human rights offenders to be barred from Australia under Magnitsky-style laws

Human rights offenders will be banned from entering the country and have their assets seized under new laws to be introduced to federal Parliament next year.

A bipartisan parliamentary inquiry will recommend the Morrison government enact laws similar to the US Magnitsky Act that would give it the power to impose visa and property-related sanctions on individuals who commit serious human rights abuses and corruption.

The move will place pressure on the government to consider imposing sanctions on Chinese government officials who are responsible for human rights abuses in the Xinjiang region.

仲有25日走 沒事兒

楊潤雄呢

bipartisan parliamentary inquiry

澳洲兩黨共識

楊狗

習近平楊潤雄

澳洲硬起來

其實佢係咁9噏可以向澳洲律師會投訴到佢除牌

有舉扱熱線嗎

楊局長

如果依家走資,澳洲政府可以用洗黑錢同國家安全法嚟凍結支共資產

終於

譚耀宗 楊潤雄

2020年11月11日在Twitter上的聯合國觀察：
—“剛剛當選為聯合國人權理事會主席的中國剛剛審視了美國的人權記錄。

“中國希望向美國推薦：
– 1.消除系統性種族主義，應對廣泛的警察殘暴行為，並打擊對非裔美國人和亞裔美國人的歧視
– 2.敦促政客尊重人民的生命和健康權，並停止對COVID-19大流行進行政治化和污名化。
– 3.採取整體措施消除政治兩極分化和社會不平等

楊潤雄, 快走!

最緊要係佢地既仔女

澳洲奶共多年
終於浪子回頭

之前陸克文奶到仆街

澳洲版回血劍

慘鳥

楊潤雄，譚耀宗

有政府 !!! 唔驚

最多係曬加拿大

其實係咪賣嘢俾大陸=奶呢？

早幾日佢最新個訪問，都話唔可以為咗做生意而放棄澳洲基本原則。佢認為澳洲係應該向日本方向學吓點處理支那。日本直頭係同支那有主權爭議，又有美國駐軍，但有無見支那夠膽話加日本關稅乜乜77呢

明年？俾時間俾啲罪犯轉移資產？

大灣區，歡迎你，

尼古拉斯 楊

教育焗腸

快D 郁呢兩個陷家剷, 踢Q走 佢地仔女返大灣區.

趕得晒佢地走已經係好事

楊局長點睇

出年要去北京返學了

俄佬一直搵老共笨，老共咪一樣唔敢開佢拖

澳洲肯清理國內中共勢力再算

活學活用嘛

局長

楊潤熊以後都無得去見啲狗仔狗女，陰公

又啱喎
有咩爽得過對方一路屌一路俾錢我駛

跟手又充公哂你啲香港蟻民資產嚟割韭菜

俾長毛串過一鑊

有無人覺得加拿大同英國禁港官入境係遲早既事?

行得正企得正，驚咩？

又係俾曬Signal人走資
cls啲鬼佬做野

召喚外國清算師

西方國家齊心啦好心

大灣區學習不是夢

加油呀澳洲

最重要係充公財產

澳洲都識用回血劍

一定要加及其家屬

有冇舉報熱線?

Just the beginnings

Fucking Chinese呢次點算

根本唔會搞香港 篇文都剩係講新疆
連英國都未肯出手澳洲更加唔會出

其實全世界國家內部已被滲透

買定花生等睇戲

好波

左膠： 澳洲政府變成魔鬼

譚耀宗 楊潤雄 舉報

放晒風俾楊潤雄走資

封左關

但o岩o岩o個單澳洲士兵圖片單o野

莫里森後尾o既聲氣都唔敢硬

正想講

難得有篇文可以打飛機啲人仲會理你內容咩由頭到尾都係新疆為先

睇埋禁邊個先慶祝

一個人憤怒到頂點仲會唔會出聲？

舉報羊焗腸同佢D賤種狗仔狗女

之前好似點左佢同譚耀宗名

又bin

政治局好多人家人係澳洲

使乜政治局姐 大把共產黨員係歐美國家啦 有幾多個收咗皮

關香港咩事
篇文提都冇提過香港成堆人係到精神勝利
英國班議員狂屌英國政府都唔肯制裁

佢應該係公民？禁止唔到佢入境

英國都有

有排啦，啲制裁太慢

正！我想佢比人制裁嘅程度不下於勝利十一人

日本其實唔少產業已經俾支那買起咗
例如：好多無咩名氣嘅中小型輕工業工場，溫泉酒店。到今年嘅旅館。
同埋本土好多工都俾支那人搶咗。

篤灰

兩個仔返黎學公識

香港一定係美國掃場
推冧整個金融市場

咁依排同支那鬧交，梗係寫新疆先，開咗個頭就唔同玩法

依到真係睇到連登仔既精神勝利法同強國人有得比
英國都有依d law咪又係比英國國會議員屌極都唔用

Yes

楊局長快走

凍結咗資產先啦屌

平平成家都係澳洲

估唔到澳洲仲硬過美帝

澳洲有無手足直通天庭, 好似袁爸咁

英國政府比議員屌到上天花版都未做野
現階段澳洲根本冇諗過制裁香港官員
新疆個case咁嚴重一定係新疆先
個個係到精神勝利真係唔知做咩

楊潤雄

狗雄真係一定要瀨嘢

澳洲傳媒之前點咗楊焗腸名

光明磊落

癲撚到仆街
支那咁串呀啦

今次要喊啦
但唔可以大聲同班賤民講好多錢係澳洲

回血劍

我就係要呢啲

中國共產黨以及其子女，老婆，父母，全部有份

小粉紅退黨都退唔切

灣區榮耀

楊狗兩隻打靶種係咪可以返黎擁抱大 湾 区

楊狗想走無咁易

唔該統一少少
未來十幾萬上水嘅黨員全部禁止

Push

土

楊潤雄：家長要思考拒絕認識內地會否不利學生長遠發展

我希望係anyone affiliated with the party
勁多黨員喺外面

原來可以充公，美國可以諗諗佢，還唔少國債

呢幾十年 黨員同後代連人帶資金已出走全世界
滲透統戰工作得7788
班鬼佬 左膠到2020年尾奶埋武肺都不覺醒
仲可以點做？

澳洲走得好前

硬過美帝

譚耀宗會唔會瀨野. 禍及妻兒??

見中共咁驚美國ban 共產黨人.
識玩應ban Q共產黨員.

正

禁哂成個特區政府高官

可惜香港pathway to PR要等到出年先公布

羊焗腸 準備翻大灣區 前途一片光明

一充公 我估支那會真係打鳩台灣

打出個新中國

楊潤雄仔女

Fucking Chinese

不如大家搞搞佢

禁晒所有公務員狗

譚耀宗 佢個仔好似係澳洲籍

未來獸醫 Nicolas

雖然係針對維吾爾
希望有香港份

有無咁堅，硬到咁🐶

中国國家安全法 vs 地球民主聯邦安全法

呢個係一個非常好嘅消息！

政府宣佈先係真，留名 !

正啊！我之前報串澳洲移民局懷疑當地五毛從事支共間諜活動，cap哂Twitter 等睇佢全家返支那

好期待佢返大灣區共享做中國人既榮耀

會唔會驅逐習近平家姐出境?

佢俾哂d錢去佢個仔就冇事
澳洲冇連坐法吧

人地投資咁多錢 澳洲應該唔敢搞佢

連登仔屌醒左澳洲👍👍👍👍

澳洲真係抗共最前線
香港點可以再Connect 多D

You’re not a fucking Chinese!!

係真唔係
聽住先

小粉紅仆街鳥

推

所有支那畜？

充公

譚仔

高官d 錢應該擺係祖國最安全 最有保障

咁小熊維尼啲屋企人點算呀？係墨爾本有大屋住，唔想返去比細佬批鬥呀。

袋鼠國。

曱近平唔會有事 但楊潤雄就

玩咁大

澳洲學得咁快

連座一野搞掂 thanks

楊狗雄及其子女

及其仔女

楊焗腸

nicolas 可以番黎大灣區啦

澳洲比中國揸住春袋啊
年年入口咁多嘢
而家睇邊個肯郁鐵礦呢part就真係嚟真

我支持

仲唔反枱就嚟滅國啦

搞左件香港戈培爾楊潤雄先

30000？

估唔到奶共奶到出曬面嘅澳洲
居然硬起來

第一個就要踢楊x紅個仔女出澳洲

高官：「屌呀！？」

公民仲好, 可以全球通緝坐監

包括家屬？

羊潤熊你仆硬街

啲澳洲樓賣唔切啦

人大常委

澳洲政府充公佢資產 當支肺賠償

要新疆 , 羅興亞級數 , 香港可能未計

趕尻班仆街返支那啦

譚仔細路應該都好大啦
係時候返黎為國效力

政治局

舉報

充公番侵犯人權人士好耐都無見專登立呢種條例

係咪包埋侵犯人權人士親人同仔女先

痰罐：屌呀，俾我奶多一排先啦

好想tag佢哋fuckbook呀

多謝

你老尾唔好走甩楊潤紅條仆街

本身已經聞唔到自由既空氣
仲冇得抱樹熊了

仲有佢條打靶仔

到時中國又會捉兩條澳洲佬判死刑

靚礦一早比日本買曬支那買嗰d係垃圾礦

譚耀中

Source?

日日都有驚喜

支那狗返支那啦
人地捕獵左支那狗好耐啦

包唔包公務員

冇連坐法唔怕

好驚好驚

唔知個女點呢

賤種楊潤雄終於到你冚家剷！

支足

齊明
齊安安

譚耀宗家屬 - 子女

最新例子：印度

好快好多國家都會發現呢條割韮菜法例好正

[img][/img]

Bin c時間

加拿大 澳洲 英國呢三個最多